Marvel Avengers夏季將推出黑豹

人都死左先出，試左重玩主線任務option，點知係所有進度roll back曬的New Game Plus，仲以為係揀關玩，屌我又要重新玩過

巴打好有愛 竟然仲玩緊

見有人話UPDATE完反而所有角色數據RESET左，好恐怖咁

其實我已經棄左game不過steam遊戲庫會出遊戲更新新聞

幾錢先值得入手

square enix做緊特價，隻game半價239.5

應該係reset個campaign，唔係角色能力

數碼版，棄咗但未del，一直無更新
想問下而家啲地圖仲係咪清一色一樣？
下星期拎ps5，或者seafood痕開返黎玩下

一折連所有dlc咪考慮下入手

隻Game我入返PS5玩都係好垃圾 好後悔點解當初買呢隻game 絕對係2020年裡面最糞嘅一隻

內容太少

佢得教學關係似返大家想要嘅嘢
之後就變到手機game都不如

明明隻game唔洗刷裝，係要整到刷裝

蜘蛛俠整好哂比你睇超級英雄game點整
佢又搞到不淪不類咁

可惜蜘蛛俠獨佔死都唔上steam

佢個save要喺PS4版先upload上server
再喺PS5版繼承